US Navy 245th birthday不如入黎講聲生日快樂

快啲過黎南海開戰

祝你生日快樂
祝你生日快樂
祝你生日快樂
祝你生日快樂